[集思廣益] 一人一個玩鳩街頭健身狗嘅方法

旺角/荃灣/銅鑼灣街頭成日都會有啲健身狗出嚟搭膊頭/攔路/塞卡片等等
可能大家會屌鳩佢就算，或者會話「你唔好著咁毒出街咪無事」
但係就咁屌鳩佢哋或者避開，對佢哋根本不痛不癢，呢個係健身狗到今日仍然生存到嘅原因
所以想收集一下大家玩鳩健身狗嘅方法，目標係增加健身狗騷擾途人嘅成本，從而減少街頭健身狗嘅數量

俾兩個例子大家參考一下
一，報警，只要有身體接觸就可以報，輕則班mk俾龜逗下就焗住走，重則遊蕩（故意妨礙他人使用公眾地方，甚至導致他人合理地擔心本身的安全或利益）
二，扮落疊同佢吹水，浪費佢時間，原理就同接到廣告電話扮聽好過直接cut線一樣

走咗隻健身狗入嚟負皮

如果有心撚狗
個日出街唔好袋錢同信用卡
上釣之後扮哂好有興趣
玩鳩佢幾個鐘佢先發現碌唔到你卡

以為你講緊去公園操果隻街頭健身

sor for 1999